原來我唔搵你 你就真係唔會搵我

成日講到我又幾重要 咪又係咁
但我以後都唔會再搵你
你加油搵過下一個啦

無啦啦唔搵佢
有無諗過對方都會以為你唔想理佢
覺得你玩緊佢

咁你唔識搵人架

唔搵佢幾日
佢又會搵你講幾句吊你癮
開咗話題之後又唔搵你幾日

係
我係唔會搵你
一搵你就你俾你當垃圾掃埋一邊

被拋棄

人地搵你只不過佢寂寞 當佢有新鮮感佢點會記得你

有事就搵你咋
做野唔開心呻完想我哄返你？
發你個春秋大夢啦
未比你撚夠咩